根本支那人就係想種族清洗香港人

支那人仇視香港人，就算可以去外國/香港留學嗰班都係一樣抱持咁既心態同諗法。你唔撚搞港獨就只有死路一條。